去旅行食洋腸

通常你越覺得唔會識到人就越識到
平時對洋腸零興趣 就算落club都未試過one night stand
點知自己一個去旅行
真係識到個好靚仔好大仔
又飲左幾杯咁
咁就無啦啦食左洋腸
原來又真係幾正
可能去旅行個人放鬆左
平時唸都無唸過
利申唔係雞唔係ptgf
純粹覺得好神奇想分享下

雞

係咪特別大特別爽

圖定老母

肉便器

臭雞

男人食鬼妹：
好撚正 more 求教學

咪臭系囉屌
根本性別歧視
預左又會俾人屌係雞

幾好呀，大家都互射左

唔係size問題其實
係真係識做好多
又奶又剩

details

港男根本連練習機會都冇

你會覺得佢唔係自己爽哂
係咁錫哂你全身仲要奶埋
好難抵抗
但佢有話too tight

你屎眼仲痛唔痛

屎眼係緊啲既

有無笑你有尻毛？

唔好信囉

洋腸係咪長啲

羊仔

旅行+心態問題
同香港人搞 好多時唔係純享受
左諗右諗 唔夠放

唉咪煩喇

食洋腸

有冇教學